Тут студия решила раздробить мои классы, в обзоре решения с ними все ок, на деле лежат черт знает как. Заметил когда залил на битбакет.

-Регистрация/Логин
-Поиск по категориям
-Сортировка товаров
-Уведомления о скидках
-Поиск по стринге
-Поддержка
-Что-то для админки
-Отслеживание активности